如果雞扒妹係14年既本土派或獨派思想, 出到黎會係咁講.....

香港既事關我撚事